YOHO單野係咪證明周同學係被他殺被跳樓？？

係
無可抵賴

根本就係
死左先掉落去

今日第一次見呢張